今次真係魔性澎拜 蘇B一定要做下季領隊

如果唔係木狗同我死全家

其實木狗如果未留到DDG已經足夠死全家

希望木狗唔使死全家

木狗點都要死全家架啦

咁佢死撚硬